駐守新界南防止罪案辦公室初步確診43歲女警 上月26日曾到學校派發傳單

【最新】駐守新界南防止罪案辦公室初步確診43歲女警，上月26日曾到九龍城區一間學校派發傳單

害人害物既垃圾

去到邊都要害人 死黑警 唔死都無用

病毒來源

黑警真係好鍾意搞人哋啲仔女

累街坊

臨退休先出事，無得食長糧，浩園都未必夠位

唔知點解已經冇感覺，唔會特別興奮

你話有狗死咗就唔同講法，又或者入ICU/突然幾十隻中招

屌正仆街，黑警害人害物正畜牲

仆你個街真係累人累物

去過跳舞？

母曱甴

點解要播毒
唔好再害人地啲仔女啦

黃天清算

【最新】警方更正，新界南防止罪案辦公室初步確診43歲女警，上月26日曾去派傳單的學校位於馬鞍山

一陣又更正18區都有

好地地又要出動攪鳩啲學校